[Switch] Switch有無可能出 GTA V??

無

咁耐仲出黎做乜

機能上係出到

點解

要玩gta都pc/ps4玩曬啦，重嘥時間同資源移植咩

面聯GTA

出 大神 好過la..

switch專攻d弱智on9 game 市場

就算出你都唔敢玩啦
你睇下mhxx同mhw gameplay既分別

又釣魚

係任fans專玩弱智on9 game
唔好侮辱zelda呢隻好game

多謝老任
垃圾Mario玩左十幾年 仲出緊

不過switch好似有出payday 2
又係翻炒舊野

會出pc嘅game就唔需要出落其他平台

XBOX

Yes!

無,Switch內存得32GB.GTAV你知唔知幾多

內你老母個存 支那狗柒字
容量都唔識打呀

兩樣野黎
Switch果個係內置,唔係容量
咁內置囉好無

粒晶片火力全開嘅話 巫師3都玩到

32GB係容量喎
你就算想講ram
香港都唔會叫內存啦
況且ram撚有咁多

唔好意思
冇睇名

部機咁輕便, 然後火力全開, 可唔可以用黎煎埋蛋

我唔用例子答你

講緊switch既ram喎

好似都有25GB
不過唔知佢點計出黎

Memory:1600 MHz 4GB LPDDR4 (2+2 GB modules)
BAND WIDTH : 25.6GB/S (X64)

咁暴力,唔岩switch d 小朋友玩

老老實實 , 佢得4GB 1600....
真係唔好預佢跑到好多大GAME
手提機性能黎講佢OK
家用機性能黎講狗也不屌

冬天玩就FIT哂

再者大家唔係唔知任既作風....
拎上一代既SPEC
套落新世代機到
再賣次世代既價錢

結果=大賣

sony就係拎今代既spec
吹到下一代既機能
黎賺改良版既價錢

但係我都係睇定少少,等佢出多少少先買
一來唔洗食貴貨...

二來....
WII 岩岩出都是大賣的
結果續戰力唔夠 , 遊戲跟唔上主機

老老柒柒好似得M記SPEC好少少

但佢D GAME

究竟係睇Game抑或睇Spec

game,但switch個spec令到某d game根本唔可以移植落去switch度,所以都關spec事

移植可以 , 但係要遊戲開發商再重新做一隻SWITCH用既低配版
要睇下佢會唔會用咁既資源去做啦
WII 都係死係依樣野手上

仲有樣嘢唔知關唔關事
就係switch係用ARM cpu而唔係X86 cpu

只要堅持信仰就唔會動搖
呢張係我地最引以為傲既一張相

gpd win都玩到，點會無可能

又係白痴崇歐美撚

射擊垃圾幾十間公司出同一玩法
瑪利奥幾年先出一次每次都係平台遊戲先驅都比你話

是但啦, 多數人都係PC PS4 Switch, 咩game想玩咪買

Switch用NV啲倉底TegraX1再降頻，又熱又慢，根本啲人都冇心機去移植3A game。

呢樣真

Isaac出左switch 版wo
有啲又舊又好game就係值得全平台
Isaac 真係好正 唯一一隻單機game玩左百幾粒鐘 得閒就玩下 加個mod又爽耐啲

其實以佢畫面出GTAV就難啲架啦,如果實際啲,應該係Rockstar肯出獨立作品
當年NDS都出過,雖然好撚肉酸
如果係Switch既話,應該都勉強有GTAIV既畫面既

唔好話3A,日廠技術太低又唔係話好熱衷去出game,結果搞到依家日本發售表都回復唔到3DS果陣既一半,簡單黎講,3A大作無,日系小品野人地又唔識整,高不成低不就,部機遲早玩完